點解美國唔研發一套AI+核彈,賣晒比所有民主國家

呢套AI+核彈, 鎖定只可以瞄準獨裁國家, 瞄準唔到民主國家
係是但一個民主國家出事
其他民主國家都可以射個核彈出去

等俄羅斯同中國怕撚左全球民主國家武裝核彈化, 停止再幫北韓輸血

咁都俾你諗到
我諗侵侵要親自請樓豬出山

MGS: Peace Walker

一陣套系統判美國為獨裁國家咪死火，全球核彈狂轟美國

天才戰略家

下屆諾貝爾和平獎實係你拎

咁咪威脅左美國本身嘅安全囉